IZONE ITZY 李彩姊妹進化史

跳舞 家姐 > 妹 完

未完
多人想知再講

想知

副偈 妹>家姐

無人想知 亦無人想睇

聽講細妹勁bitch
論樣兩姊妹都似普通路人韓妹，似dancer多過idol
btw佢哋係咪整過鼻？

我聽人講家姐bitch未聽過細妹。。。

呢set相其實幾感動下…

家姐天使級善良

1.法國返嚟揀相嗰陣，話yuna好叻講大話、然後講yuna好適合Pinocchio張相嗰個名
2.禮志講獲獎感言嗰陣係後面郁身郁細唔尊重隊長
3.sixteen玩野外活動嗰陣對家（唔記得咩名）落咗水，佢仲禁住人地個頭。但出道之後就行自卑柔弱路線
利申非fan，3係睇sixteen嗰陣睇到，後續嗰啲只係聽追itzy嘅friend講
（八卦問吓佢家姐做個咩bitch嘅事）

阿妹真係可愛好多

好奇一推
好似未入過導兄既po

咁遲先入好走寶

人地其他女團由細靚到大
佢地由細......

都係靚到大

12過後入返自閉模式 趁今日出黎mon po留意下你地

聽講名井南孕吐

兩個都醜

5想...

系 睇到咸左😭

Becoming IZ*ONE/ITZY IS NOT EASY😭

I❤️ChaeSis

真系得黑粉先會咁認真😆😂🤣

Chaesis舞神

過返去睇瘋狂爆料區啦